港鐵就8月11日太古站事件作回應

推

狗鐵

太古手足呢
唔係收貨呀

屌你老母成個站廢左佢啦，淨抹就得架啦？

太古居民去哂邊呀！？

啱啱行過現場睇完
已經見有幾個記者朋友同好多保安standby

不如下年先回應

葵芳站未應機

推到太古人睇到

太古站有人喇

有人睇再放多兩粒彈你嘆下

可唔可以水平影多次，開頭幾張睇得唔清楚

第二張

再圍多次啦